%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\section {Grundlagen}

Im Folgenden sollen alle für das Verständnis dieser Arbeit notwendigen und
grundlegenden Komponenten vorgestellt und besprochen werden. Es wird auf die
Hardwarekomponenten eingegangen, die verwendeten Software Tools werden
erläutert und das zugrundeliegende Entwicklungsprojekt, der IMKO GlobeLog II
Datenlogger, wird genauer dargestellt.

% vim: set tabstop=2 softtabstop=2 shiftwidth=2 expandtab:
